有錢係咪等於大曬？一包紙巾使你請？

話說 今日係某地鐵站間7仔到 想買包紙巾用EPS拎錢
點知拎極都拎唔到 過程都只不過2分鐘嘅事
突然就有個大嬸衝出嚟講 ：
🧑🏻：等左好耐啦 可唔可以俾我俾錢先 我得好少野
： 唔好意思（我即刻say 個sorry 先
7仔個姐姐又無反應
🧑🏻：我幫你俾埋又點話 可唔可以快少少（態度超差
： 其實我有錢 一包紙巾姐
之後我為免姐姐難做 我就俾cash 跟住走了

利申：下次買多啲野 等人幫我埋單

大家點睇 ？

拎唔撚到就走啦 人地去7仔都係想快

一包紙巾俾八達通啦

重點唔係買紙巾 係EPS提款

咪就係用EPS囉，阻頭阻勢

又係你啲撚樣買少少野要用eps順便攞錢吖嘛
屌你老母攞錢就去atm再唔係就同啲廢老排櫃位，咪撚阻住條隊比錢喇。仲有呀，你地班撚樣攞就攞多啲，攞得嗰一二百蚊。一陣用完又排過eps，跟本就係惡性循環阻住要買野既人

你覺得兩分鐘好快啫
btw人地好心想幫你比唔好阻後面時間你o仲要狗眼看人低

少少時間都唔等得？
正常買野攞錢邊使2分鐘

ok作用係買野 唔係比你囉錢 要囉錢去atm啦
囉撚曬人地d 100蚊 人地點找比客呀

有錢唔係大晒
但問題係你阻撚住晒
唔反對eps拎錢
但拎極都拎唔到就走去atm啦
唔好阻住後面啲人

唔係真係急嘅，去返ATM撳錢啦

你處理得好架喇即刻俾錢，冇繼續磨

趕既時候遇到你d咁既仆街真係想直接開你波
有錢唔係大曬
但阻頭阻勢既仆街真係應該拎去填海

有錢唔係大曬
排得前都唔係大哂

拎錢就去atm啦

我冇睇錯？拎張卡拎兩分鐘

便利店都比你搞到唔便利

我係連搵散銀搵超過十秒都覺得阻住人嗰類, 搞到成日焗拎大紙找到一袋散銀

未排拎定是常識吧 一係拍卡

以前好多便利店有 ATM
就係依家 cut 曬先逼住要用 eps 逼你買野

有時買幾件野唔記得幾錢

仲有班仆街俾錢先嚟問呢樣果樣

你真係好撚廢

一係你一開始就去排櫃員機/等7仔冇人先禁啦，係要阻住晒

既然你都阻住晒，係都等埋個eps啦。俾個阿嬸講兩句就淆底

大家開心屌啦 其實都係因為放工時間多人用ATM
先去七仔
問題唔係我 我用EPS都可以好快
重點係部機壞左

睇個post就知香港人壓力幾大 一味快快快 如果去西方國家 你地班友激死都似...之前係myer買嘢 個bb走左去第二度 媽媽去追，結果個收銀就等佢捉番個Bb再俾錢..後面成棚人都好有耐心咁等..捉到番來 大家一起鼓掌 哈哈大笑..如果係香港...個媽媽可能比人公審到亂棍打死 明ge 香港真係唔適合生存